[年經] 呢條片係咪證明左器材重要過技術?

係咪代表門外漢係唔會睇攝影師嘅技術?

睇完條片，終於明白點解d人鍾意影公廁位都不無道理

你都話門外漢...又點會知咩攝影技術？
普通人睇相只會睇 靚同唔靚.

影風景相靚唔靚最重要既係個景本身😂
個景本身唔靚 唯二可以做嘅，一係做composite 一係用長焦pick一啲細位。

得罪講句，兩個都影得好肉酸

其實係

阿零本身啲相ok嘅 但係明顯唔慣~28mm嘅構圖

風景相好睇時機 短時間嘅話有技術都未必影到靚相
佢哋似係冇點執過就拎俾人睇 覺得算係咁

之所以做到公廁位，就係因為大多數人都鍾意嘅景

樂咖鍾佳播

係啦 投牙任嗰幾個comment有邊幾個係關技術事

兩張都柒到飛起

有冇唔柒既推介

其實我都想了解多啲 香港有冇咩位係個大景影相靚 唔太搵得到

萬宜水庫都係睇就靚 影果陣覺得唔夠乾淨 有啲亂 又缺乏一個主角

我平時睇啲youtube片 法羅群島 冰島果啲一舉機就係靚景
利申未去過

LM

搵靚景都係技術黎

老實講 果個阿零啲相真係好柒